iOS 11 成日自動較大音量

有無人試過，明明已經喺 control center 將音量較到底，但上網睇野，都係會有聲出

定係個別 app 問題